元朗撞人群...(有片)

早上 10:30 左右，有示威者在青山公路與朗日路交界架設路障。期間，一輛黑色旅行車快速駛離現場，未知用意。

光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生